韓國電影 「與神同行」討論

今日想睇亞人，點知附近戲院都無上
咪睇與神同行，當初以為係一般神話冒險電影，人神魔戰果類 並無太大期望
點知睇到最尾估唔到咁感人，連閻羅王都替單親家庭的孩子感到同情

聽聞佢好怕坐火車

啱啱睇完 好好睇

屍殺列車個大隻佬

我都想睇
同埋睇優先場反應
應該埋單票房會唔錯

睇完優先場, 都幾失望下...

首先特技係唔錯既, 雖然同荷里活有D距離. 導演用極高速既場面彌補左CG不足, 但睇到有D眼花

劇情方面, 個故事同世界觀係兩個鐘內根本交代唔曬, 但導演太貪心, 結果搞到節奏過急, 畫面跳黎跳去, 人物刻劃太單薄, 好似流水帳咁. 所以觀眾比較難代入角色, 去到中後段已經悶, 有唔少人睇錶. 因為前面無投入感, 最後刻意煽情都無咩feel.

係有幾個小幽默位, 但缺點太多, 浪費左個題材同特技..大家唔好有太大期望

咁都垃圾？緊湊又話急，慢慢講又話拖

呢套野唯一敗筆係算深奧，另一個post有人話唔知講咩
完全無照顧班弱智既感受

睇完覺得窮人生仔正仆街完全是對的

主線真心高質 由其是家人感情果啲

CG反而我覺得幾好 一定唔係Marvel DC level
不過睇落還好 可以接受有餘

不過中間屌你鏡同冰果到真係為出而出
同埋啲過關Format 加上每關啲佈置都真係
係睇人物互動算係可取啲 笑位都幾多

最後唔知係咪想鋪路下一集 果十幾分鐘完全唔知想點
總括黎講 以本身個人唔睇韓劇黎計 我都比八分
最後主線真係不得了

一路睇一路諗自己有冇錯過七宗罪

暑假會出下集
啲關卡真係好麻麻，本身以為每關都會折磨考驗車太鉉，點知就咁棟喺度玩法庭戲 但係家庭線果邊真心正 探討善與惡、愛與救贖 獨立分開拍套劇情片都可以

呢篇係漫畫改編
係韓國都好出名
有左翻譯：
睇完戲唔夠喉可以睇番原作
我自己睇完真係眼濕濕
見到拍戲真係勁開心，搵日睇

不得不認韓國電影越黎越高質
屍殺 軍艦 vip呢三套我都比好高評價

miss左vip

vip我自己覺得係最好睇個套
本身好憎韓劇
睇完vip對韓國改觀
會買藍光收藏

我覺得啲乜乜王都應該審過十億八億既亡靈啦，仲好似冇乜見識咁，郁啲就比人反轉。使者就好似大曬咁，乜都自把自為。最後老母明知仔想殺佢就甘心赴死，又係on9，比個仔負上弒親罪一生受人唾罵佢就好過咩。當個仔一齊自殺，咁就仲慘，即係老母累死個仔，咁都有人感動真係唔知講乜好。

垃圾到喊
139分鐘為左鋪排最後個幾分鐘喊戲
我覺得成套戲太貪心 講重點唔該

我同一個睇開韓國電影既朋友睇
入場前有期待 結果一齊失望而回
主角過七關既過程太過說教，無左趣味性
地獄個設定幾有趣，但感覺套戲好多位都係輕輕帶過咁

過關既內容好重覆，當細佬故事線出現套戲先暢順
基本上睇到2／3我先投入到套戲
投入唔到情緒，又唔夠前年套屍殺列車咁爽
不過最後一關閻羅王審判嗰個位真係頂唔順
仆你個街 細佬同老母對手語
老母原來一早知道 呢下扭橋 窮人生仔正仆街

笑到仆街

同逆權司機有冇得比？

唔明閻羅王做乜扮解怨脈上去試探隊長

笑到仆街，下集好似佢做男主角
講真套戲d線 係講得好模糊
但主線車太鉉個到寫得算係咁啦

伏線算好多
要睇埋第二集先再一次評論

睇

故事幾好既，主角演技

閻羅王係隊長老豆？

七個字：窮人生仔正仆街

應該下集講

車太弦，其實不嬲都係咁
我覺得都幾真摯

呀媽都好內疚
大仔又覺得好辛苦

咁唔通個呀媽起身打鳩個仔？

感動唔到你，咪感動唔到囉
人地感動都有錯？

我都唔明 我唔留心睇，嗰幾幕又去得好快

我覺得佢細佬果度的劇情有點牽強
初初以為佢細佬係被人陷害殺死 點知原來係比個最老死的兄弟 唔小心走火搞瓜左 跟住解畫 原來細佬當時未死 仲有反應 但少尉同個兵 一心以為佢死緊 無得救 直接活埋左佢細佬 成件事好誇張

x2 我都以為細佬係軍隊俾人欺凌／虐待至死

睇漫畫好啲

係咯 個少尉既行為 表情 好似演得over左 又話唔想界入佢地之間的事 但又要包庇自己手下殺錯左人

細佬個part好似為做而做咁
同埋變龍捲風個到太over

佢唔想介入件事，但如果由得件事俾人知道佢就無得升職，所以佢先要幫個關懷兵執手尾

套戲太貪心，想煽情又想批判 兩頭唔到岸
顧到呢樣顧唔到嗰樣，浪費左地府個世界觀
雖然細佬條線好白痴，但我覺得成套戲最好睇係細佬條線

套戲評價好極端，我身邊有人話好好睇，但亦都有人同我一樣覺得好難睇

其實咩係關懷兵

係咪弱智

但係身體有缺陷唔係應該服唔到兵役架咩

應該係廢柴兵 我睇戲嗰陣以為王祖藍係弱智

《與神同行》自上映以來，分別在台灣、韓國創下票房佳績，民眾呼朋引伴進戲院體驗，「你看《與神同行》有沒有哭？」成為近期流行的問候語。「黑人」陳建州、「Selina」任家萱等藝人也在粉絲團上推薦。

該片於6日在台灣突破2億票房佳績，不僅超越《軍艦島》、《模犯生》、《我和我的冠軍女兒》等亞洲強片，榮登2017台灣年度亞洲電影票房冠軍。外界也都在關注該片是否能超越《屍速列車》的3.4億票房，成為台灣影史最賣座韓片。

香港人口味真係幾特別，乜都屌左先

雖然我覺得好好睇，但人地覺得唔好睇又可以嘅
不過上面好多論點都好低智

缺點
過份舖排世界觀，令到片長達兩個鐘。
男主角選角可以更好...
想用多層地獄去描繪角色性格，但略嫌手法重複。

優點
伏筆位出色，容易擊潰觀眾。
CG唔差，以亞洲片黎講算頂級。
劇本不錯，主線其實好一般，副線比較豐富，
細佬角色性格更立體。

套劇野心好大，希望有煽情，有社會批判，有歷險，再想用快節奏CG帶出官能刺激。有少少顧此失彼，但比起同期的韓國戲題材新鮮。選角方面，最低限度演員無咩偶像靚仔包袱（屍殺列車的孔劉，軍艦島的宋仲基），但男主角忠厚有餘但表情會似只得兩三個，希望第二集選角會更好。

王祖藍

琴日睇完覺得唔錯喎
臨尾都有喊, 我個場聽到唔少人有喊
但係覺得好多位講得唔夠深入
諗住遲d睇埋漫畫補番劇情

幾好睇
演員個個都好戲 帶到情緒俾觀眾
睇到眼濕濕

車太賢演技好唔掂
套戲捉到鹿唔識脫角 太露骨

我由第二個地獄已經喊緊，完全諗唔到點解有人話用兩個鐘鋪最後個喊位

我覺得套戲太矯情，反而令我無咁感動，細佬報夢個位有流眼淚但唔多，我fd就喊得好勁
同埋過關決定審判結果果d王好on9
如果續集過關都係同一模式會有d悶，不過我對肥佬興趣多過車太
特效算唔錯啦
個人覺得套戲整體唔差但吹大左

我覺得屍殺好睇果呢套好多
雖然呢套好多特效但制造既緊張感唔夠強
細佬整個龍捲風出來太誇張
不過應該有好多伏線留返下集講
果三個使者既身世應該都有好多野可以講

哭聲都好睇過屍殺

呢套好睇過屍殺
一黎就入戲玉 基本上無咩悶場
最感人係妹妹寫信同埋最後細佬報夢呀媽個part
好多鏡頭都好正 好刺激 但唔係個個都鐘意呢類打機式鏡頭 我女朋友話似打機片
我就本身幾鐘意man of steel個種打鬥
所以幾buy呢套野d打鬥鏡頭
最正係一開波由天影落去個鏡頭 d配樂
地獄世界設計得幾好

哭聲同屍殺好睇過呢套九條街囉

好撚好睇

個細路女同最後係幾感人
不過啲劇情好重複
世界觀好大但都無點深入講
樣樣到喉唔到肺

最後感覺變左硬sell喊位 但係又喊唔出
好怪

電影同原本漫畫其實好大出入，有興趣可以睇埋

今日睇完 好正

呢套野有d爛

幾好睇
不過連登黎講 泡菜就是死罪
睇左唔知第二個地獄開始流眼淚
幾期待下集

連登仔黎講
根本未睇已經比左負皮

其實我覺得依套劇既主題係討論 點樣先算真正既正義、 點分對與錯
上面好多人話d審判重覆
但 其實每個審判都帶緊d價值觀出黎
eg 第一層 救一個朋友 定求8個市民？
鏡嗰度 背叛係仆街 但係合符正義既背叛 係可以接受既
雖然依個一層講一個價值觀 依個手法比較顯淺 但其實七個審判都係導向一個概念 就係凡事唔可以剩係睇佢做左d咩 而要睇埋佢做既動機 先決定佢係咪有「罪」

睇到最後覺得好睇 仲有 車太賢佢前面順利過關嗰d罪 其實全部都犯哂
殺人 - 想殺阿媽
怠惰 - 想自殺 浪費寶貴生命等等
更加令人諗點先係有罪
所以主角一開始就話自己唔係貴人 又唔為自己辯護 因為佢自己都覺得有罪
唯一令佢主動想參與審判既 就係想見阿媽一面 比佢有認罪既機會

講咁多都係唔想大家睇得唔夠留心 而亂咁屌一套咁好既電影

仲有少少
係d大王on99 閻羅王點解上人間
其實係直線抽擊緊現實法律制度
第一. d大王全部都on99 唔係個個包青天咁公正嚴明 已經好貼地 (現實法官質素問題 會導致好多誤判)

第二 全部地獄d人都係由個人利益出發
三個地獄使者係想轉生
兩個想煮死佢地既係想上位
姐係講到尾其實個個出發點為自己 無一個係純粹為正義

第三 閻羅王上人間其實係帶出人治既重要性
依家法律 尤其香港d警犬藍絲 最重視既就係依例行事
但閻羅王上人間 第一件事就屌佢理陽間d野(違法) 但都無阻止佢 反而係默許佢 而如果佢無違法 一下就消滅左細佬 車太賢亦都會被判有罪
簡單講 姐係依例行事唔代表可以導向真正既正義 反而個人判斷行先 行事彈性 先可以帶黎真正既正義
屌緊宜家法律制度 尤其適合話咩抗爭=犯法 就一定係錯嗰d撚屌

你講既道理大部份人都睇得明，但唔係人人都中意導演用既手法，我自己就覺得欠缺趣味性，每關都係以為係好人->有瑕疵->發現背後出於善意->平安過關，觀眾一睇件事就知男主唔係有心犯錯，但審過咁多case既檢察官同法官都做唔到中立，好容易受情緒影響，審判過程極順便
睇戲好主觀，唔好人地唔中意就話人無留心睇

上面仲有條友話閻羅王係佢阿爸 真係大部分人睇得明 ？

當編劇真係想屌現實社會既法律制度，佢都可以將個審判過程寫得精彩d呀嘛？

個人認為好既辯護過程應該係：
法官聽完整故事，但有爭議點>法官同辯護人從價值觀角度作出爭論

但與神同行係：
大王未睇清所有事實>發脾氣誤判>睇業鏡還原完整事實>發現無爭議點>宣判主角無罪

同埋檢察官同法官既問題咪就係諷刺現實囉

可能係導演想用返漫畫果種輕鬆格調（冇睇漫畫），唔會真係好嚴肅咁審判，但佢執行得唔好變到好似流水帳咁，求鳩奇就過關

笑到仆街
睇住啲連登仔話返人連登仔
大家都上連登 分咩撚野

睇完 又係韓式煽情廢片一套
來來去去都係呢啲叫春方法
睇得多都智障
人地荷里活都玩到唔撚玩
泡菜蠢撚而家先學人叫春
真係On9 晒我120分鐘

算啦
佢地同Kpop撚無分別

痴撚線，覺得一套戲好睇就比人label 係kpop 撚 最撚有分析能力係你地啦

雖然我都覺得套戲好難睇，但套戲掛韓國兩隻字已經有唔少人扣左分先

重點 流於公式化，同埋角色好面譜化

今集玩爆曬d野
下集係咪要轉吓場景

雖然呢套票房一定爆
但真係普通過普通
扣最多分一定所有動作戲都搖晃
用適量搖晃鏡頭拍戲 方便拍攝 方便剪接 方便後製 美其名話增加臨場感 我覺得情有可原
但你跟本係全cg 仲搖乜鬼 搖到人乜柒都睇唔清楚 完全破壞觀感 純粹想掩飾cg像真不足 搖到朦混過關
動作戲差 cg差
故事普通 直線發展
我唔受韓式狗血 好人早死 老母絕症 全家人都好慘 所以對我嚟講 套戲嘅高潮位都係差

我覺鍾意好多韓片 復仇三部曲 殺人回憶 聖殤 下女誘罪 。。。
但呢套真係差 唔關"韓國"事
d審判兒戲到呢 仲可以跳過唔審 咁一開始唔好戴咁大頂帽嘛 設定細d 慳番d時間嘛

又話根據個人既罪行排次序
第4 同第5關 明明直接過 都排咁後
真係最終由閻羅王決定次序？
依兩關過左都唔知

btw 好撚好睇

有冇人睇完與神同行覺得好一般

LIHKG @ Android

根本冇解釋過

我以為係因為佢地就轉生

整體唔錯
龍捲風個度太誇張

佢係咪想出第二集講個隊長 同另外2個冇記憶的使者

走火殺人真係幾無理頭下

周星馳啊家陣

漫畫好睇過戲

故事一開波無咩廢話，一野入主題落地獄，幾引到觀眾入局，之後果半個鐘太多廢話，循例式過關，去到入返主線就變左典型韓國狗血劇情，極煽情，好似好多內容想講，每樣都唔夠深刻，開到個頭咁大，結局又唔知點收科。而且每個角色既著墨都係差DD，唔夠立體。

不過特效都真係幾好睇，故事夠新穎，拍得簡單D短D應該會精彩好多。

每關都係以為係好人->有瑕疵->發現背後出於善意->平安過關

呢句完全中point! 懶煽情，毫無驚喜

呢套戲簡單d講真係毫無深度，爛片一套

你講曬我要講嘅野
題材其實好正，但個劇本真係麻麻，東又講啲西又講啲
舖排又太多，搞到好多
同埋每關都好重複，每關個presentation應該有啲變化
最好睇真係佢細佬條線，但佢細佬搞完場龍捲風停得太突然，都未殺個隊長就收左手
睇到後面真係唔多投入到，咁嘅主角已經係千年top50嘅義人？
不過老母啲演技堅係好

其實睇場戲有冇必要睇得咁detail 自己覺得正咪得lor

跟本呢套野好多好多位唔解釋，話係就係，要講係好多好多唔合理既位，一句講哂套戲眼高手低

睇到中間已經心諗幾時完，勁拖喎

一定係第2集交代

對電影認真 有要求 有必要睇得咁detail
你啱 自己覺得點就點

我就覺得麻麻
睇完影評 話咩超級催淚先入場既話 就降低番個期望啦
cg係做得好好 但每關所謂既罪同d case都好無聊
d乜王物王又係太人性化 好心睇下業鏡先判啦 次次都亂鳩咁黎

最後老母真係唔覺有d咩感動
個細仔無啦啦比exo個弱智仔走火殺死 睇果陣心諗 又點呀
大仔咁細個就想殺全家 仲話因為愧疚離家出走15年 你丟低屋企走左咁耐仲不負責任啦 痴撚線
要個細佬同個又啞又重病既老母相依為命 比你拋棄果種傷害已經唔會pass到天倫地獄啦

所以呢段親子關係夾硬谷人喊 真係超級反感
我睇奇怪的她 戇爸 素媛 開心鬼 屍殺都有感動 呢套一d都無

主角個15年唔係都有寄錢番屋企咩
不過我都覺得唔感動

馬東錫個出場有咩用
除左火車果句

睇完套戲, 心諗有既罪係咪只有七種?
又或者 點解人既所作所謂點解會有罪呢樣野
如果死後無所謂既審判
你又會唔會做好而家既自己

一去到男主角對老媽後悔個位
聽到好多人喊 即係比15年時間機會對老母好
我都係單親 呢廿幾年黎
都對家母係無悔任何講既野做既野

一直都係自己認為岩既野 就要去做
唔做傷害人既事 包括身心
錯既野 唔去做
唔做錯事 就唔需要講大話

馬東錫個出場位咪就係話你聽有續集
聽講暑假會出

其實漫畫係有十層地獄 七層設定係因為日數內過到「最易」轉生 如果過去到七層以後 一黎日子唔夠二黎反勝機會係接近零
最尾出場係漫畫第二部故事

我想表達既係罪行係邊個定
點解暴力係罪
點解懶係罪

如果係咁
熱心會唔會係罪
謙卑會唔會係罪
虔誠 諸如此類既美德 都可以係罪

套戲本身淨係做細佬同老母條線都夠做，中間d 打鬥其實好鬼無謂。對地獄既描寫可以再多d, 4條友好似係地獄點行就點行，途中一個其他死人都遇唔到。d 審判除左打細佬同殺老母，其他果d 似老屈多d, 套戲想討論善惡對錯，但係又沒討論得好深入。整體黎講只係ok, 唔覺得係佳作。

中二病發作？

VIP是什麼

生到你咁戇鳩都係罪

李鐘碩果套

窮人生仔正仆街
又營養不良又無錢醫病

等睇第二集

韓國既電影真係高質
超越日本電影及港產片
利申，成日睇韓國電影，但少睇韓劇

我以為我問題
附近d人喊晒
我完全無感覺
睇到一半仲心諗幾時完

我打坐會升起

岩岩睇完 好好睇 好多位都好感人 畫面又震撼 好多位值得反思 請準備紙巾

完全唔明點解會有人話cg做得好

香港上得太西，連我平時都追開韓影黎睇都搵唔到時間，發行商

尋晚睇完，一絲感動都冇
我同條女都係好眼淺嘅人，大家都喊唔出

幾好睇呀.....

原作漫畫

叻

我睇果場身邊周圍好多大媽都喊
後生果批反而好冷靜

垃撚圾！拍攝手法白痴！簡直低智，喊果d真係食韓藥食撚到矇撚左！想𠝹櫈！

原著入面灶君會做d咩？

笑死 咁叫神作

原著灶君係女人

套戲係唔係無講貴人呢啲特殊身份係點黎？

垃圾韓狗,明明日本電影仲係亞洲第一

我睇到喊哂

最尾細佬同媽講野個到先眼濕濕

你遲左成個鐘入場?

嫌電影講得到喉唔到肺就去睇下漫畫
套漫畫嘅畫風好得意抵死
而且講哂唔同地獄關卡啲特色
雖然電影拍返出黎個故事冇漫畫咁正
但真心覺得改編到咁 係咁有限時間裡面
將套漫畫嘅內容盡量展現出黎已經算係咁

火湯地獄好震撼，勁多人一齊比火燒

條友唔係想包庇自己手下，係佢就升職，唔想因爲手下做錯野影響到自己咋

其實我想提既係有一幕字幕係閃左「被DQ」0.幾秒飛過

我都留意到, 嗰下真係呆咁一呆

三位使者已被DQ

呢個係戲入面個老母?
咪屍殺列車入面嗰個

講電影，韓國比日本好
講電視，日本比韓國好

其實點解無人讚個關懷兵好戲 佢好表達到果種驚同恐懼

因為佢係exo其中一個成員
無俾人開名屌已經算係咁

套戲帶出
落地獄唔緊要 最緊要有個好"律師" 幫自己辯護

非常同意

好感人

有冇人解釋下細佬係冤魂但又係貴人

above average 唔係好推薦

救番殺左自己條柒頭 夠大愛

同一時間死兩個仔，細佬仲死得咁誇張，又走火又活埋，根本為做而做夾硬黎，寧願佢專心講車太鉉條主線，刻劃得深刻啲好過而家乜都交代得太快

成排喊晒 包括我

真係估唔到idol出身既D.O.做得幾好

如果無左細佬條線
套戲根本唔好睇
車太d過關劇情好悶

又話想投胎係因為想報夢比阿媽，結果最後冇左件事，要隊長干涉

呢套野由頭都尾都係左膠式道德塔利班審判
現實世界同地獄一樣係無公義
由頭到尾最應該審判係佢老母
又窮飯都無得食 餓到個細仔營養不良
自己又有重病 結果係唔洗死又唔洗審判
仲要累到個仔係地獄差d有罪投唔到胎
另外個主角真係好撚慘
出身窮撚家庭 成世人做盡好人 拯救生命無數
結果都係為左救人而死
仲要經地獄班大愛撚道德審判
最後仲要好開心咁同佢講你有得投胎啦
On撚9人地死撚左啦 女都未撚屌過
仲要無得揀投邊戶好人家
萬一又做窮撚 慘撚過係無間地獄
細佬仲撚無辜 細個無飯食營養不良
為左阻止呀哥殺老母而比人執左劑
之後仲要比個毒撚新兵打j打到手震走火打死
然後生葬活埋 比人屈做逃兵
有少少怨念好正常姐 想拎番個公道都唔撚得
最後人都死埋 反而殺人同埋人果2個都無事
成套戲令我明白到好人無好報
世界無公義呢個道理
19
6

有冇人覺得先審判輕罪個設定有可以改善嘅地方
如果一個人犯咗好多罪 但係第一關已經過唔到
變相佢後面犯過嘅重罪就唔洗受罰

如果單純因為錢就勤力就落地獄
我諗世界上無乜邊個會過到關

同第一關間接殺人 連登都可能好多人會落地獄

逆權司機
屍殺列車
軍艦島
與神同行

呢幾套都有睇
韓國電影真心內容幾高質
最起碼佢地啲題材有反思意義啦
講歴史講人性講親情都有
唔好逢韓就反

與神同行我最心up個位係
發現呀媽原來醒左
明知個仔想殺佢
但唔想拖累2個仔所以唔介意死
同埋主角想殺佢其實掙扎都好大
唸起安樂死應唔應該合法
同埋套劇可以講出人生有好多掙扎同矛盾
人做錯唔等於無得原諒
有心改就得

香港人係唔係都要批評投訴 好難服侍
佢啲cg點都好過cctvb啦
又唔係荷里活

利申: 睇戲睇內容為主

最後細佬咪有貴人卡早日投胎

主角想殺阿媽嗰幕，原來個阿媽醒左，默許個仔殺死佢，令佢兩兄弟有好生活
係成套戲最大嘅轉折位，如果唔係只係一套普通親情片

韓國電影高質

今日睇左
個個講到好正 我就無睇劇透 預告入左去睇
事前完全唔知呢套咩黎
可以讚既係
畫面一流
成個地獄世界觀寫得好正
地獄使者改變平常人對佢地既恐懼 好創新
演員做得好

不過我覺得有d地獄宣判無罪有d隔硬

都係典型煽情片手法
係鋪排符唔錯
一入就黎料冇鳩up 曬時間
略嫌想交代既野多左

果d 使者同神 d 態度根本on9
見係貴人就特別看待咁😂😂😂

覺得呢四套最唔好睇就係與神

講近年來韓國戲，我個人覺得逆權大狀最好睇，直頭同上四套戲比，係再高一個層次，第一次睇完之後好心噏，好忟好唔開心，由心底喊出黎

司機 仲未睇

逆權司機最深刻

有冇人覺得金起香妹撚正

有

望住啲士兵亂槍射殺班光州百姓睇完好嬲好心up
光洲人真係要好好珍惜得來不易既民主

再望下香港
逆權司機講緊既 就係將來既香港
不過香港人唔會咁得閒理政治

細佬走火比人殺呢到真係on9到冇朋友 最後老母個喊位又夾硬黎 同期一樣賣親情既極樂園好睇感動好多

角色塑造得好差，好片面(主角同家人究竟係點嘅人?得嗰少少回憶片段根本描述得一ｄ都唔立體)，唔覺有血有肉

ｄ地獄使者同堆地府大人判官ｄ角色刻劃更加係極之空洞(嗰3個使者嘅來歷由頭到尾都係一頭霧水,okok伏線丫嘛,但呢一套戲入面完全無解過咁滯wo,ok佢地想投胎得同埋個大哥有記憶丫嘛)

成個地府系統設定弱智(淨講一樣已知有幾低能:一開始有個"貴人"牌,即係有個automatic system判左條友正義嘅朋友啦,噉之後重過七關審乜鳩,如果審完結果係有罪,噉即係個"貴人"牌係錯啦...就算真係要審,班地府大人有晒錄影帶,自己睇完再判咪得囉)

班地府大人判官亦好似智障

ｄ地獄行刑一ｄ都唔緊張(條友都死左啦, 有咩好緊張)

幾樣野加堆真係完全感動唔到, 淨係覺得堆砌同胡鬧

套電影係感人，但有d 位係格硬整到感動...

第一次睇戲喊到扯蝦咁滯 （其實平時都特登避開呢啲煽情戲尤其韓國電影，成日睇完個心都勁噏）

睇台灣啲影評話呢套戲啲特效係為4dx而設，搞到心郁郁想去睇多次4dx版

有無人覺得啲地獄伏者好中二病，
出刀個下 插把刀落地下

睇到喊到pk
Btw. 有冇人覺得成套戲好似FF15, 又幻影劍又迅移

同現實世界一樣咋嘛 權貴同高學歷都可以係輕判理由

同埋求情信

呢個真
大狀睇緊個時好咬牙切齒

呢套我就覺得好麻麻，感覺上cut左好多好亂咁

其實地獄都係知d唔知d,要用塊鏡播番出來，咁駛鬼審.

同意

成個審判系統設定好奇怪

一開始話地獄知你係唔係好人 而之後個所謂孽鏡都可以show到出黎

但係啲官判之前唔會自己睇 次次都係臨判刑啲使者先叫唔好要playback先真相大白

咁一個唔好彩自己個使者無叫個官睇片咪會判錯案gg

仲洗咩判定條友係唔係貴人

講就咁講 只要個cam一pan埋去個又老又皺皮又可憐嘅阿婆到就喊

係未上映之前已經一直係webtoon睇開漫畫
知道會做電影都好期待下
對電影都幾失望下 有好多位改咗
無可否認最尾係感人
但好多位為催淚而催淚
支線太多 好多位都解釋得勉強
不過 值得期待既係第二部
係漫畫講到好感人 無咁集中講地獄
反而重心放係陽間既神
應該會好d 漫畫版睇到眼濕濕
有興趣既真係強烈建議睇返漫畫
係另一個感受 無刻意煽情 但都會感動
宜家日日都會更新

係連登個個都踩e套片

就知e套野會紅到不得了

成套戲d劇情好夾硬黎

想問下最尾出晒演員名單之後仲有冇？
有冇彩蛋？

冇

LM

話cg好嘅 係咪miss咗隻貓同啲牛？

垃圾電影，角色內容空洞，硬塞劇情感情又不連貫。成套戲無一PART 係精彩。車太弦豪無發揮。唯一係CG 算好好，但一堆CG 爆黎爆去又豪無意思。咁多個官情節又一樣，硬講到佢好好
痴撚線電影浪費左2個鐘。
利申：對泡菜電影一路都欣賞

唔係冇喊到 但啲煽情位真係好明顯做出嚟
其實車太炫根本就係個配角
細佬條線仲好睇過佢
審判過程唔好睇.. 主角嘅刻劃亦唔入肉
由頭到尾又唔講做咩細佬咁睇個關懷兵
有好多可以掙扎嘅位但冇做到出嚟
其實改編做電視劇會唔會更好
兩個鐘講唔哂想講嘅嘢.. 唯有留低一堆嘢話你聽下回分解
一開頭十分鐘好睇.. 特別開頭墮樓個CG唔錯
然後直接落地獄都幾爽
但後面就變哂流水式
完全係為屈你喊而做

Anyway 王祖藍幾好戲... 我幾有驚喜

真
劇情矯揉造作,刻意希望sell 悲情令觀眾鐘意

根本套野係要2集睇哂先可以評論, 車太弦話自己鍾意第2集劇本多D, 但佢冇份演

睇完總結係窮人生仔......

睇之前大概知咩style
睇完有眼濕濕幾次
情感爆發比唔上開心鬼上身

不過成套戲都好睇
我係覺得太多打戲
覺得只有寃魂個part嘅打戲係有需要

d角色性格好假好嬌情
寫假信同埋講主角好勤力番工果度睇到我臉都紅哂咁制
同埋果種擺明有第二集既鋪排真係

開心鬼上身 開估個下真係爆發

個一下簡直係山洪暴發
成套戲就係做開估個一下

睇完電影之後忍唔住追返原著漫畫睇

一流cg 畫面多層次 好有空間感
唔講咁多價值判斷野 每個人條道德線都唔同
淨係講佢細佬同業鏡都好bug
隊長用瞬移的 捉個用飛的細佬捉9條街
同低能仔講野要搵隊長傳話
但又op到可以玩龍捲風
業鏡太勁啦 次次都可以拎黎反/洗底
劇情黎計係感動的 但唔會誇到要流淚
反而拎雙刀條友同果兩個神幾搞笑
中規中矩 睇一次就夠

最尾金民鐘同一男一女取代左 原本果3個陰差?
上網睇過第2集又會用返河正宇 朱智勳 做江林公子解怨脈
咁其實結尾果3條友係做乜9?

似人神魔戰就死啦 垃圾到咁

應該做兩條故事線
原班人馬傍住細路金秀鴻
新個三個就傍住片尾個阿伯

睇你咁講又幾似 幻影劍